[未瞓］落雨聲 好好聽

嘩啦嘩啦

家事國事天下事 事事關心